政府同警察用一招「遇強即屈，借花敬佛」大家點拆

而家政府不斷搵高官出黎道歉
警察又收埋速龍淨係搵談判專家出黎勸退
擺明想扮軟弱引大家做出一d過激行為
到時輿論風向一變 示威者變左市民眼中既衰人再明正言順出速龍拉人清場

俾隻底牌佢換

用恒大杜sir 第一式： 獅子撲兔 君臨天下

隔空抽插

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

呢招616出左

掉雞蛋？

班港豬你唔搞到佢 佢根本唔會理

國際法庭已經判咗警察輸 乜都唔使做

警察fb播埋示威實況
就係想等風向轉

今日就用隻梅花3孝敬你老人家

佢道歉咪又係我地主流睇 冇乜用 反而佢地癱瘓得耐好大鑊 鬧長氣

其實已經好好彩呢個唔係689
如果係689佢下一部很定係揾黑底係岀面犯案
之後扮無奈做懶落示威度

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

只要圍同叫口號得，佢地心理上好快爆

可能就黎出呢招

我覺得風向冇咁易轉，香港人俾共匪呃咗咁耐，警察進步，示威者進步，市民都有進步。

時間一耐民意一定會轉
呢個係佔中既教訓

敵不動我不動，但我估計差佬個邊會揾江湖人士混入攪事，再揾位入班示威者，記著法律來玩，唔好破壞當日和平的形像。

虛實篇 第六

孫子曰：凡先處戰地而待敵者佚，後處戰地而趨戰者勞。故善戰者，致人而不致于人。能使敵自至者，利之也；能使敵不得至者，害之也。故敵佚能勞之，飽能飢之，安能動之。

出其所不趨，趨其所不意。行千里而不勞者，行于無人之地也。攻而必取者，攻其所不守也。守而必固者，守其所不攻也。故善攻者，敵不知其所守。善守者，敵不知其所攻。微乎微乎，至于無形，神乎神乎，至于無聲，故能為敵之司命。進而不可御者，沖其虛也；退而不可追者，速而不可及也。故我欲戰，敵雖高壘深溝，不得不與我戰者，攻其所必救也；我不欲戰，雖畫地而守之，敵不得與我戰者，乖其所之也。

故形人而我無形，則我專而敵分；我專為一，敵分為十，是以十攻其一也，則我眾而敵寡；能以眾擊寡者，則吾之所與戰者，約矣。

吾所與戰之地不可知，不可知，則敵所備者多，敵所備者多，則吾之所戰者，寡矣。故備前則後寡，備後則前寡，故備左則右寡，備右則左寡，無所不備，則無所不寡。寡者備人者也，眾者使人備己者也。

故知戰之地，知戰之日，則可千里而會戰。不知戰之地，不知戰之日，則左不能救右，右不能救左，前不能救後，後不能救前，而況遠者數十里，近者數里乎？以吾度之，越人之兵雖多，亦奚益于勝敗哉？故曰：勝可為也。敵雖眾，可使無鬥。

故策之而知得失之計，作之而知動靜之理，形之而知死生之地，角之而知有餘不足之處。故形兵之極，至于無形；無形，則深間不能窺，智者不能謀。因形而錯勝于眾，眾不能知；人皆知我所以勝之形，而莫知吾所以制勝之形。故其戰勝不復，而應形於無窮。

夫兵形象水，水之形避高而趨下，兵之形，避實而擊虛，水因地而制流，兵應敵而制勝。故兵無常勢，水無常形，能因敵變化而取勝者，謂之神。故五行無常勝，四時無常位，日有短長，月有死生。

凡先到達戰地等待敵人的，就居於從容主動的地位；後到達戰地而倉促應戰的，就居於疲勞被動。所以善於用兵作戰的人，總是支配敵人，而不被敵人支配。要使敵人來我預定的決戰地點，是以利誘之的結果；要使敵人不敢來，必設法妨害之。所以敵欲休息，則設法使他疲於奔命；敵如安處不動，則設法使他移動，俾中我計。虛張聲勢，使敵人莫測我之虛實，則能做到我兵力集中。而敵人兵力分散，我軍兵力集中一處，而敵軍分散十處，這樣就能以十倍的力量打擊敵人。

用兵的規律像水一樣，「水」是由高處往低處流，用兵的規律是「避實而擊虛」，水因地形而變化其方向，用兵也要順應敵情變化而克敵制勝。所以用兵沒有固定的規則，就像水沒有固定的型態一樣，能依照敵情變化而取勝，可算是用兵如神了。用兵之道，如同五行變化一樣，金木水火土相生相剋，不分勝負。春夏秋冬，交替更迭，日有長短，月有盈缺，能掌握形勢，避實擊虛，可謂用兵如神。

面對AL, 我既選擇係 遇強即屈，報讀恒管

搵黎明扮傻仔